第70屆英國電影學院獎，得獎名單

BEST FILM
“La La Land,” Fred Berger, Jordan Horowitz, Marc Platt

DIRECTOR
Damien Chazelle, “La La Land”

LEADING ACTOR
Casey Affleck, “Manchester By the Sea”

LEADING ACTRESS
Emma Stone, “La La Land”

BEST ANIMATED FILM
“Kubo and the Two Strings”

SUPPORTING ACTOR
Dev Patel, “Lion”

SUPPORTING ACTRESS
Viola Davis, “Fences”

ORIGINAL SCREENPLAY
“Manchester By the Sea,” Kenneth Lonergan

ADAPTED SCREENPLAY
“Lion,” Luke Davies

FILM NOT IN THE ENGLISH LANGUAGE
“Son of Saul,” Laszlo Nemes, Gabor Sipos

DOCUMENTARY
“13th,” Ava DuVernay, Spencer Averick, Howard Barish

OUTSTANDING BRITISH FILM
“I, Daniel Blake,” Ken Loach, Rebecca O’Brien, Paul Laverty

OUTSTANDING DEBUT BY A BRITISH WRITER, DIRECTOR OR PRODUCER
Babak Anvari (Writer/Director), Emily Leo, Oliver Roskill, Lucan Toh (Producers), “Under the Shadow”

EE RISING STAR AWARD (VOTED FOR BY THE PUBLIC)
Tom Holland

ORIGINAL MUSIC
“La La Land,” Justin Hurwitz

CINEMATOGRAPHY
“La La Land,” Linus Sandgren

EDITING
“Hacksaw Ridge,” John Gilbert

PRODUCTION DESIGN
“Fantastic Beasts and Where to Find Them,” Stuart Craig, Anna Pinnock

COSTUME DESIGN
“Jackie,” Madeline Fontaine

MAKE UP AND HAIR
“Florence Foster Jenkins,” J. Roy Helland, Daniel Phillips

SOUND
“Arrival,” Sylvain Bellemare, Claude La Haye, Bernard Gariépy Strobl

SPECIAL VISUAL EFFECTS
“The Jungle Book”

BRITISH SHORT ANIMATION
“A Love Story,” Khaled Gad, Anushka Kishani Naanayakkara, Elena Ruscombe-King

BRITISH SHORT FILM
“Home,” Shpat Deda, Afolabi Kuti, Daniel Mulloy, Scott O’Donnell

OUTSTANDING BRITISH CONTRIBUTION TO CINEMA (PREVIOUSLY ANNOUNCED)
Curzon

BAFTA FELLOWSHIP (PREVIOUSLY ANNOUNCED)
Mel Brooks

連登仔又燈

係咪燈Emma stone 黎？

Emma stone

同埋Best film

Zootopia 竟然拎唔到
男配競爭好大喎
個個獎都唔同人